（世杯外）日本作客小勝沙特集氣區 （本田復任正選）

消息指2名傷癒不久的中場老大哥香川真司及長谷部誠已提前離隊，其餘老臣子如岡崎慎司及本田圭佑等，預計今戰會復任正選。

好掛著香川

睇多蒙特

出咗線就冇人理

淺野控

出左線呢場實hea 踢

唔會啦

好憎西亞狗，所以支持日本

當然澳洲自己都要爭氣，唔好對泰國都出事

出左線， 出副選練下兵好過啦

沙特足總今戰將讓主隊球迷免費入場，期望能增強聲勢，刺激軍心。

有撚用屌

沙特落緊飛

機會來咦口

井手口陽介入多粒

剛崎慎司搏表現